覺唔覺乜柒四巫日好似吹大左

個市好悶呀 郁下啦仆街

求鳩奇作d名
係到虛張聲勢

一出完post轉燈

屌你老母

屌，連登仔真係劇毒嚟

垃圾 上個月吹大到

不要再說了

四巫日...鏞....

升完今日即走
終於唔駛驚

期指仲插緊